你肯封晒關咪又係冇撚用

要走要落嚟嘅一早嚟晒
仲分乜武漢唔武漢 最少死完幾萬人先封武漢
未死嗰班雞飛狗走 任何一個支那豬都係隱性帶菌
兩個禮拜前嚟香港都傳撚染晒 未發病姐
門面嘢都唔撚識做 求撚其封關拎尾彩都唔做
要繼續想擴大傳染 女人做官真係賤撚到 又撚小氣
鬼唔撚望你全家病撚到100歲死唔撚去日日瞓病床

呢啲防疫由一開頭發現就要做 唔係到多case先做
你地罷工當佢封晒就當冇事發生？
而家呢個地步直頭要停晒成個城市運作
你地鍾意得閒罷下工就隨便
送中呢啲慢性毒就唔嚴重唔洗罷
而家真係有毒殺到埋身關自己事終於識罷下屌下政府
咩先叫做有成效經歷咁耐都唔撚開竅

Between命就得一條 u諗u

死夠10億最好 當你有14億死埋我地又點話
幾時先可以齊心全球排華
金仔侵侵一人射幾粒落支那大家開心
百國聯軍統治支那 世世代代做狗做奴 非常好